建制嘅票有一半係蛇齋餅粽 非建制每票都係信念

受夠出邊無限嘅警世post
贏左就係贏左
事實係建制出錢出車出物資都係得4成
戈班呀婆無米拎仲同你投票？

相反，非建制每一票都係鐵票
幾乎無野令到佢地會投番建制

香港人，不要妄自菲薄
未來，繼續努力

加埋空降大陸農民假身份證選民 其實香港黃絲唔止六成

但係要出嚟泥投唔出嚟嘅鐵票都冇用

真 建制用埋啲旁門左道

保皇反而畀到啟發我

佢做乜，我哋跟住做
年輕人繼續幫佢哋貼文宣連儂
然後佢哋學返民痙攣派蛇齋餅粽、免費量血壓

有冇得諗?